{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112145",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 호텔 더 밤(THE BAM)"
    },
    "text": "巨済島に位置するホテルザ·バムが最近オープンしました。 当ホテルは31室の客室を保有しており、様々な言語で案内を提供しています。 客室は禁煙と無料Wi-Fiが保障されており、ウォッシュレットが設置されていて便利に使用できます。 朝食はエッグトースト、カップラーメン、シリアル、コーヒーで構成されており、利用時間は午前7時30分から午前9時までです。 さらにPCゲームルームとヒーリングテラスが設けられており、お客様のニーズを満たしています。 追加人数及び寝具類を提供するために追加費用を支払うことができ、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、物品盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償及び洗濯費を請求します。 宿泊者は夜12時以降は騒音に注意しなければならず、業務休憩時間である22時から8時までは業務が中止されます。 ホテルの近くにはたくさんの観光名所があり、車や徒歩で移動できます。 訪問者のレビューによると、ホテルは価格の割にコストパフォーマンスが良く、朝食はおいしいですが、位置とコンディションは残念だという意見があります。 また、レイトチェックインには追加料金がかかる可能性があることも言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·バムはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムは31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムではどのような言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムでは様々な言語で案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムの客室には禁煙と無料Wi-Fiが保障されており、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの朝食は何で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムの朝食はエッグトースト、カップラーメン、シリアル、コーヒーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムにはPCゲームルームとヒーリングテラスが設けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムでは追加人数や寝具類を提供することができますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムでは追加人数や寝具類を提供するために追加費用を支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの宿泊制限はありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムでは未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムではどのような場合に損害賠償が請求されますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムでは物品盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償及び洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムでは騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムでは宿泊者は夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルザ·バムの利用時間は午前7時30分から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの業務休憩時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルザ·バムの業務休憩時間は22時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムの近くにはたくさんの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムはどのような評判がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムは価格の割にコストパフォーマンスが良く、朝食はおいしいと言われていますが、位置とコンディションには残念な意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·バムではレイトチェックインに追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルザ·バムではレイトチェックインには追加料金がかかる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 670
    }
}